其實港鐵係啲站到播啲純音樂有乜用？？？

如題

洗滌心靈 放慢腳步

趕緊翻工，點會減慢到腳步

咁你平時聽歌有咩用？

化解因狗鐵故障，或上唔到車而產生嘅戾氣

啲豬比人劏之前都會播下音樂比佢地放鬆下，啲肉質會好味啲